有無人有美國銀行AC ﹐薄酬HKD$200 謝

之前搞網店﹐野未set 好個客就比左錢。 搞到有HKD$1000蚊左右卡左係Stripe 到﹐ 有D唔抵白做。 有無人有美國銀行AC﹐我入HKD$1000 入去﹐你PAYPAL 番800比我就得

可以幫忙既就留TG 謝謝

附上Stripe 覆話幫唔到我

😏

銀行過數係可以做到你要做既野
除非你係"'菇鳩寒'"

AML，不了

好難會有人幫, 點知你係咪洸黑錢

好難會有人幫, 點知你係咪洗黑錢

好似d騙案

邊敢幫

Tg jc11800

勇士

洗黑錢😂

上連登呃人？